巴打去開邊到剪頭髮？

筆直$200樓下
想剪好睇少少